+++
 title = "Успейте забронировать место на Венчурную регату!"
 date = 2021-11-27
 description = "%E2%9B%B5%2019-26%20%D1%84%D0%B5%D0%B2%D1%80%D0%B0%D0%BB%D1%8F%20%D1%81%D1%82%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%83%D0%B5%D1%82%20%D1%83%D0%B6%D0%B5%20%D1%81%D0%B5%D0%B4%D1%8C%D0%BC%D0%B0%D1%8F%20Venture%20Regatta%20%D0%BE%D1%82%20YellowRockets%21%20%D0%9C%D1%8B%20%D0%BE%D1%82%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D0%BC%D1%81%D1%8F%20%D0%B2%20%D0%BD%D0%B5%D0%B7%D0%B0%D0%B1%D1%8B%D0%B2%D0%B0%D0%B5%D0%BC%D0%BE%D0%B5%20%D0%BF%D1%83%D1%82%D0%B5%D1%88%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B2%D0%B8%D0%B5%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%BF%D0%B0%D1%80%D1%83%D1%81%D0%BD%D1%8B%D1%85%20%D0%BA%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%BC%D0%B0%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D1%85%20%D0%BF%D0%BE%20%D0%B7%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D0%B2%D1%83%20%D0%9F%D1%85%D0%B0%D0%BD%D0%B3%20%D0%9D%D0%B3%D0%B0%20%D0%90%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D0%BC%D0%B0%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%BE%D0%B3%D0%BE%20%D0%BC%D0%BE%D1%80%D1%8F%20%D0%A2%D0%B0%D0%B8%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0."
 [extra]
 preview_img ="/logo.jpg"
 tags ="#мероприятия"
+++

⛵ 19-26 февраля стартует уже седьмая Venture Regatta от YellowRockets! Мы отправимся в незабываемое путешествие на парусных катамаранах по заливу Пханг Нга Андаманского моря Таиланда.

Венчурная регата - это неделя драйва и позитива в компании инвесторов и предпринимателей. Будем вместе изучать основы яхтинга, купаться в красивейших бухтах, заниматься дайвингом, соревноваться в ловле рыбы и наслаждаться видами белоснежных пляжей. 

🏝Это будет супер-приключение! Успейте забронировать место.
Валерия YellowRockets
+79372062054
vt@yrockets.com
https://t.me/trigginame
https://clc.to/xTDkOw